有咩牌子既t shirt 係挺身冇咁容易突lin?

著底衫

夏天已經夠熱仲要著兩件？

露lin多數料廢 一係肥仔波 白色衫既話有時係難免 但深色衫正常咩brand都好難激突

年年都係咁著,夏天出汗又快乾又唔會搞到面個件濕埋,u記買唔知咩料但好薄好滑

你預幾錢買先？

Good on

凸咪凸
有咪所謂

台灣Jerscy

Boyhood

肥仔波

Proclub 幾好

邊到有得買?

好景間Raider 有得買
或者上fb搵都得